葵涌爆水管 路陷困九巴

葵涌禾塘咀街近葵興邨，今早(3日)8時24分，地底一條鹹水管突然爆裂，湧出大量黃泥水，並且出現路陷，面積約2.5乘1.5米；一輛來往荃灣西站至青衣長康邨43號路線九巴，剛巧駛至上址，左後轆陷入大洞中被困。由於路面出現水浸，乘客需要由警員協助下，經右邊太平門離開，事件中無人受傷。警方將路陷的一段路面封閉，以便水務署工人搶修。九巴安排拖車到場，並且在職員協助下，以木板放在路陷位置的上位，協助巴士駛走。

九巴發言人表示，今晨一輛43線九巴駛經葵涌禾咀街近葵興邨，因路面凹凸不平及有水滲出，巴士左面後輪被困在路陷處。車長即時協助約20名乘客離開車廂，其後巴士拖回車廠再作詳細檢查。

水務署發言人指，爆裂的鹹水管直徑150毫米，附近樓宇鹹水供應受影響，預計傍晚可恢復供水。

2019-08-02
九巴八月六日提供與新巴城巴所有聯營路線到站資訊
為協助乘客規劃行程，九巴將於八月六日 (下周二) 上午十時起，在手機應用程式App1933、九巴網頁及巴士站顯示屏，提供與新巴城巴所有聯營路線班次的到站時間預報資料。

同時，新巴城巴之手機應用程式，亦可顯示所有與九巴聯營路線班次的到站預報時間。

好暴力

如果下次遊行條喉自己爆點算

渣電單車咪成個人跌能左落去

@nben

嚴厲譴責咸水管爆裂 破壞路面 影響道路運作 堅定不移支持九巴行駛 對於有警察干預九巴內部運作予以強烈譴責及深表遺憾

鹹水管巴打早過頭喇

不合作運動

乜又係你呀

又係N賓？